# COLLAPSIBLE SYSTRAY
# This file is put in the public domain.
# feuerfuchs, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: collapsible-systray@feuerfuchs.eu 1.22\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-07 13:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-29 01:00+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. 4.0/CSCollapseBtn.js:98 3.2/CSCollapseBtn.js:104
msgid "Collapse"
msgstr "摺疊"

#. 4.0/CSCollapseBtn.js:104 3.2/CSCollapseBtn.js:110
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#. 4.0/CSCollapseBtn.js:110 3.2/CSCollapseBtn.js:116
msgid "No icons to hide/reveal"
msgstr "沒有可隱藏或顯示的圖示"

#. 4.0/applet.js:133 3.2/applet.js:143
msgid "Active applications"
msgstr "執行中的應用程式"

#. 4.0/applet.js:134 3.2/applet.js:144
msgid "Inactive applications"
msgstr "非使用中的應用程式"

#. metadata.json->description
msgid "A replacement for the abandoned System Tray Collapsible Cinnamon applet"
msgstr "用來取代已停止維護的 System Tray Collapsible Cinnamon 小程式"

#. metadata.json->name
msgid "Collapsible Systray"
msgstr "Collapsible Systray"

#. 4.0->settings-schema.json->behavior->title
#. 4.0->settings-schema.json->behavior-section->title
#. 3.2->settings-schema.json->behavior->title
#. 3.2->settings-schema.json->behavior-section->title
msgid "Behavior"
msgstr "行為"

#. 4.0->settings-schema.json->appearance->title
#. 4.0->settings-schema.json->appearance-section->title
#. 3.2->settings-schema.json->appearance->title
#. 3.2->settings-schema.json->appearance-section->title
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#. 4.0->settings-schema.json->animation-support->description
#. 3.2->settings-schema.json->animation-support->description
msgid "Animation support (disable if icons stop updating)"
msgstr "動畫效果（若圖示停止更新請停用）"

#. 4.0->settings-schema.json->animation-support->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->animation-support->tooltip
msgid "Disable if you have issues with icons not updating themselves."
msgstr "若遇到圖示無法自動更新的問題，請停用此功能。"

#. 4.0->settings-schema.json->animation-duration->units
#. 4.0->settings-schema.json->expand-on-hover-delay->units
#. 4.0->settings-schema.json->collapse-on-leave-delay->units
#. 3.2->settings-schema.json->animation-duration->units
#. 3.2->settings-schema.json->expand-on-hover-delay->units
#. 3.2->settings-schema.json->collapse-on-leave-delay->units
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#. 4.0->settings-schema.json->animation-duration->description
#. 3.2->settings-schema.json->animation-duration->description
msgid "Animation duration"
msgstr "動畫持續時間"

#. 4.0->settings-schema.json->expand-on-hover->description
#. 3.2->settings-schema.json->expand-on-hover->description
msgid "Expand on hover"
msgstr "滑鼠停留時展開"

#. 4.0->settings-schema.json->expand-on-hover-delay->description
#. 3.2->settings-schema.json->expand-on-hover-delay->description
msgid "Expand on hover delay"
msgstr "滑鼠停留時延遲展開"

#. 4.0->settings-schema.json->collapse-on-leave->description
#. 3.2->settings-schema.json->collapse-on-leave->description
msgid "Collapse on un-hover"
msgstr "滑鼠移出時摺疊"

#. 4.0->settings-schema.json->collapse-on-leave-delay->description
#. 3.2->settings-schema.json->collapse-on-leave-delay->description
msgid "Collapse on un-hover delay"
msgstr "滑鼠移出時延遲摺疊"

#. 4.0->settings-schema.json->init-delay->units
#. 3.2->settings-schema.json->init-delay->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. 4.0->settings-schema.json->init-delay->description
#. 3.2->settings-schema.json->init-delay->description
msgid "Startup collapse delay"
msgstr "啟動時延遲摺疊"

#. 4.0->settings-schema.json->init-delay->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->init-delay->tooltip
msgid "The delay until the applet automatically collapses upon startup"
msgstr "小程式啟動後自動摺疊前的延遲時間"

#. 4.0->settings-schema.json->sort-icons->description
#. 3.2->settings-schema.json->sort-icons->description
msgid "Sort icons by name"
msgstr "依名稱排序圖示"

#. 4.0->settings-schema.json->sort-icons->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->sort-icons->tooltip
msgid "If unchecked, the order of the icons will be pretty much random"
msgstr "若未勾選，圖示將會隨機排序"

#. 4.0->settings-schema.json->no-hover-for-tray-icons->description
#. 3.2->settings-schema.json->no-hover-for-tray-icons->description
msgid "Disable hover effect for tray icons"
msgstr "停用通知區域圖示的滑鼠停留效果"

#. 4.0->settings-schema.json->no-hover-for-tray-icons->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->no-hover-for-tray-icons->tooltip
msgid ""
"If you have problems with the hover effect or it simply doesn't look good, "
"you should enable this setting"
msgstr ""
"如果滑鼠停留效果有問題或顯示不佳，"
"建議啟用此設定"

#. 4.0->settings-schema.json->horizontal-expand-icon-name->description
#. 3.2->settings-schema.json->horizontal-expand-icon-name->description
msgid "Horizontal expand icon"
msgstr "水平展開圖示"

#. 4.0->settings-schema.json->horizontal-expand-icon-name->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->horizontal-collapse-icon-name->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->vertical-expand-icon-name->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->vertical-collapse-icon-name->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->horizontal-expand-icon-name->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->horizontal-collapse-icon-name->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->vertical-expand-icon-name->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->vertical-collapse-icon-name->tooltip
msgid "Enter either the icon's qualified name or it's full path"
msgstr "請輸入圖示的完整名稱或完整路徑"

#. 4.0->settings-schema.json->horizontal-collapse-icon-name->description
#. 3.2->settings-schema.json->horizontal-collapse-icon-name->description
msgid "Horizontal collapse icon"
msgstr "水平摺疊圖示"

#. 4.0->settings-schema.json->vertical-expand-icon-name->description
#. 3.2->settings-schema.json->vertical-expand-icon-name->description
msgid "Vertical expand icon"
msgstr "垂直展開圖示"

#. 4.0->settings-schema.json->vertical-collapse-icon-name->description
#. 3.2->settings-schema.json->vertical-collapse-icon-name->description
msgid "Vertical collapse icon"
msgstr "垂直摺疊圖示"

#. 4.0->settings-schema.json->tray-icon-padding->units
#. 3.2->settings-schema.json->tray-icon-padding->units
msgid "px"
msgstr "px"

#. 4.0->settings-schema.json->tray-icon-padding->description
#. 3.2->settings-schema.json->tray-icon-padding->description
msgid "Padding of tray icons"
msgstr "通知區域圖示間距"

#. 4.0->settings-schema.json->icon-visibility-list->description
#. 3.2->settings-schema.json->icon-visibility-list->description
msgid "Internal use"
msgstr "內部使用"
